求連豬wts app stickers!!!

如題，祝大家新年進步，健健康康
五大訴求，缺一不可

download LIHKG個app會有

去 app 設定 ＞ 取得 whatsapp 貼圖

感謝

想要連鼠連貓

想要期間限定嗰啲